{
  "> Create an agent by adding a name / goal, and hitting deploy!": "> 輸入名稱/目標並點擊部署以創建一個AI！",
  "YOU_CAN_PROVIDE_YOUR_OWN_OPENAI_KEY": "您可以在設定中提供自己的 OpenAI API 金鑰以解除AI回數上限！",
  "Save": "儲存",
  "Image": "圖像",
  "Copy": "複製",
  "HELP_SUPPORT_THE_ADVANCEMENT_OF_AGENTGPT": "綁定支持 AgentGPT 的發展。",
  "Please consider sponsoring the project on GitHub.": "請考慮在 GitHub 上贊助這個計畫。",
  "Support now 🚀": "立即支持 🚀",
  "Embarking on a new goal:": "開始新目標：",
  "Added task:": "增加任務：",
  "Thinking...": "思考中⋯⋯",
  "Executing:": "執行中：",
  "Help": "協助",
  "Settings": "設定",
  "Sign Out": "登出",
  "Sign In": "登入",
  "Account": "帳號",
  "Go Pro": "升級 Pro",
  "Welcome to AgentGPT 🤖": "歡迎使用 AgentGPT 🤖",
  "allows you to configure and deploy Autonomous AI agents. Name your custom AI and have it embark on any goal imaginable. It will attempt to reach the goal by thinking of tasks to do, executing them, and learning from the results 🚀": "允許設定集部署自主AI機器人以及將其命名以讓他追求任何能想像的目標。他將會通過思考、執行任務並從結果中學習來實現目標 🚀",
  "This platform is currently in beta, we are currently working on:": "此平台目前處於測試階段，我們目前正在進行以下工作：",
  "Long term memory 🧠": "長期記憶 🧠",
  "Web browsing 🌐": "瀏覽網站 🌐",
  "Interaction with websites and people 👨‍👩‍👦": "與網站和人互動 👨‍👩‍👦",
  "Follow the journey below:": "請跟隨以下流程：",
  "Key is invalid, please ensure that you have set up billing in your OpenAI account!": "金鑰無效，請確定有無在您的OpenAI帳號中設定付款資料！",
  "Higher values will make the output more random, while lower values make the output more focused and deterministic.": "較高的值會增加輸出的隨機性，較低的值會增加的輸出的單一及集中性。",
  "Controls the maximum number of loops that the agent will run (higher value will make more API calls).": "控制AI執行的大循環次數（較高的值會使用更多API服務）。",
  "Settings ⚙": "設定 ⚙",
  "Here you can add your OpenAI API key. This will require you to pay for your own OpenAI usage but give you greater access to AgentGPT! You can additionally select any model OpenAI offers.": "您可以在這裡輸入OpenAI API金鑰。儘管這會使用您自己的OpenAI付費功能，但將會為您增加使用AgentGPT的權限！並且，您還可以選擇OpenAI提供的任一模型。",
  "To use the GPT-4 model, you need to also provide the API key for GPT-4. You can request for it": "如果需要使用GPT-4模型，您還須提供GPT-4的API金鑰。您可以在此處申請",
  "here": "這裡",
  "(ChatGPT Plus subscription will not work)": "(ChatGPT Plus訂閱帳號無法使用)",
  "Model: ": "模型：",
  "Key: ": "金鑰：",
  "Advanced Settings": "更多設定",
  "NOTE: To get a key, sign up for an OpenAI account and visit the following": "注意：如果要獲取金鑰，請註冊OpenAI帳號並瀏覽一下網址",
  "link": "連結",
  "This key is only used in the current browser session": "此金鑰僅用於本次瀏覽器session",
  "Beta 🚀": "測試版 🚀",
  "Assemble, configure, and deploy autonomous AI Agents in your browser.": "在您的瀏覽器中組裝、調整及部署自動的AI機器人。",
  "Name:": "名稱：",
  "Goal:": "目標：",
  "Deploy Agent": "部署AI",
  "Running": "執行中",
  "Stopping": "停止中",
  "Stop Agent": "停止AI",
  "Make the world a better place.": "讓世界變得更美好。",
  "Select language": "選擇語言",
  "Task marked as complete.": "將任務標記為完成。",
  "ERROR adding additional task(s). It might have been against our model's policies to run them. Continuing.": "錯誤：增加任務錯誤。可能違反了我們的模型政策，繼續中。",
  "Rate limit exceeded. Please slow down. 😅": "超過最高服務次數。請減少服務次數。 😅",
  "This agent has maxed out on loops. To save your wallet, this agent is shutting down. You can configure the number of loops in the advanced settings.": "此AI以達循環次數上限。為了節省您的荷包，此AI正在停止執行。您可以在更多設定中調整循環次數上限。",
  "We're sorry, because this is a demo, we cannot have our agents running for too long. Note, if you desire longer runs, please provide your own API key in Settings. Shutting down.": "很抱歉，因為此為測試版本，我們不能讓AI執行過長時間。如果您需要更久的執行時間，請在設定中輸入自己的API 金鑰。關機中。",
  "The agent has been manually shutdown.": "AI已被手動停止。",
  "All tasks completed. Shutting down.": "所有任務完成。關機中。",
  "ERROR accessing OpenAI APIs. Please check your API key or try again later": "錯誤：OpenAI API 執行錯誤。請檢查您的 API 金鑰或稍後再試",
  "ERROR using your OpenAI API key. You've exceeded your current quota, please check your plan and billing details.": "錯誤： OpenAI API 金鑰錯誤。您已超出使用額度，請檢查您的方案及付費資訊。",
  "ERROR your API key does not have GPT-4 access. You must first join OpenAI's wait-list. (This is different from ChatGPT Plus)": "錯誤：您的 API 金鑰沒有 GPT-4 使用權限。您必須先加入 OpenAI 的等候清單。（這和 ChatGPT Plus 不同）",
  "ERROR retrieving initial tasks array. Retry, make your goal more clear, or revise your goal such that it is within our model's policies to run. Shutting Down.": "錯誤：尋找初始任務數列錯誤。請重試、將目標寫得更加清楚，或修改目標以符合我們的模型政策。關機中。",
  "Close": "關閉",
  "Sign in to be able to save agents and manage your account!": "請登錄以儲存AI並管理您的帳號！",
  "You need to create and save your first agent before anything shows up here!": "在此顯示任何內容之前，您需要創造並儲存您的第一個AI！",
  "Current tasks": "目前任務",
  "Too many requests, please try again later.": "要求次數過多，請稍後再試。",
  "Copied to clipboard! 🚀": "以複製至剪貼簿！ 🚀",
  "Agent's Language:": "AI語言：",
  "Export": "匯出",
  "Goal: ": "目標： ",
  "Adding Task: ": "增加任務： "
}
